# Ejercicio 4

Escribe una función que, al recibir un array como parámetro, elimine los strings repetidos del mismo.

No se permite hacer uso de Set ni Array.from().

```javascript
// Ejemplo
const names = [
  'A-Jay',
  'Manuel',
  'Manuel',
  'Eddie',
  'A-Jay',
  'Su',
  'Reean',
  'Manuel',
  'A-Jay',
  'Zacharie',
  'Zacharie',
  'Tyra',
  'Rishi',
  'Arun',
  'Kenton',
];
```
